大家要留意，大量分化撚出沒！

三種：

1. 冷氣軍師

一見獅鳥就𨳒！

呢班人九成冇去過現場，可以不理！

2: 狗扮勇武

和理非比意見，一班假勇武就𨳒！

真正勇武要和理非配合，係咁𨳒左膠，

根本就是分化狗。

3 ： 暴力狗

係咁叫私了，完全冇原因十卜！

勇武出獅鳥係以武制暴！

濫用C刑，同狗冇分別，真勇武不做！

民意授權， 外國支持 ，勇武抗暴 係抗爭關鍵，真係缺一不可！

同意就幫手推下！

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講

屌 咁點撚知邊個人係邊隻係狗呀？

利申 和理非 ， 必要時就落雨開遮，要明白大眾觀感真係好重要

不分化 不割蓆 不篤灰 果班。

亂𨳒勇武或者和理非，嗰啲可以不理！

我覺得有啲蠢人純粹係個人意見 你咁講我都可以話你係分化撚

要學識不分化 好難

推

其實講到尾一樣野 就係唔好互屌
無大台 就要學識包容同路人既智慧
我知依家咁既情緒環境好難 但唔好一言不合 就話人分化撚 五毛
200萬人咩光譜都有 總有人覺得民意大於一大 總有人覺得要用武力解決一切 亦有人覺得見血唔好睇
要就每次現情況去接受最大公約數 然後事後檢討下次可做得更好

總覺得依家風向好怪
睇嚟係對面唔只想和理非割勇武，亦都想勇武割和理非

929 101

根本對家兩邊都做曬

呢啲先係正中分化

所以最後少左人上連登

一個公開論壇無計，籃屍，五毛，汪汪 甚麼人，鬼都有
由昨晚開始籃屍，五毛，汪汪大量出現批鬥「獅鳥」Post，大家要睇路！
推